宜家砌機買6gen i5好定等7gen i5好？

宜家砌機買6gen i5好定等7gen i5好？

其實第7代市酗中有得賣未？
同埋7字會唔會係伏？

咁i7係咪伏

見有啲laptop用7gen
其實自己可以買尼砌未

未用過唔知

i7冇K冇X就冇得伏,效能好過i5
i7有K或者有X嘅,超唔起果粒就伏

講到超頻包生仔咁

上網睇 7gen i5 仲勁過 6gen i7，唔知幾時可單買，同埋唔知用咩野底板，網上面唔見有相關文章

緊係升製程下代先買
新製程新問題

係因為記得有外國人見到Intel有K(定X唔記得)CPU個電壓高就拎去Intel RMA

好驚
u版都未必7gen i5快過6gen i7啦
何況desktop版

等9系cannonlake

因為Intel 唔再標明電壓

Gpu炸 alu點會快得過上代咁多
如果係咁煙條點清舊貨
利申：淨係知快0.1ghz左右

據我所知今代i5先追到3-4代之前i7
都係冇K咁計

AMD 唔夠做, intel 係唔會upgrade 太多

AMD Zen未知之數

7 gen裝唔到windows 7

D人用dell新果部7200u評測係咁寫，實際唔知la

等多二個月睇定D先。

明年一月先有oem版。

等10gen

唔知香港有7gen嗰陣會唔會又炒
1060到依家都仲係炒價 好似係